南澳洲入一入來

Adelaide好撚悶啊 有咩玩

Adelaide細細地幾舒服，但冇野玩 遠少少去袋鼠島囉

Adelaide 係冇野玩，我以前成日去食別不同。同旺角飲茶。唔知而家仲係唔係度。

你想溝女既可以去heaven買粒糖入場玩成晚又溝到女。

無野玩就專心讀書

鬼佬party
土生土長香港人入到去實做毒撚

袋鼠島人地話伏來
好似數據都唔係好收到 又遠又冇咩野睇
Adelaide 最出名就係悶同熱 但今年天氣反常 而家都仲幾涼下

真係要講啲係紅酒幾出名

去過，好普通，同澳洲其他島冇咩分別，係有海獅睇啫

都未開學
唔係喺呢邊讀

十年前adelaide讀書，悶到嘔，終日流連casino

我十五年前了

日日片車...?

pancake house係唔係執左